講真 大戶根本送錢比熊軍

理性分析 黎緊根本無可能唔大跌 疫情爆發無耐 好轉既機會係零 只會越爆越勁
中國開市 實爭住沽貨暴跌崩盤
中國廠開唔到工 產業鍊斷埋 GDP大插
唔沽真心正on9
一生人無太多機會發達 已經借盡錢做淡...
各位23000見

今日入左幾手熊，多謝

而家新熊都貴到癲

恆期已經直插緊

但啲傻好永遠覺得自己係眾人皆醉佢獨醒

人沽點解我要沽

100%勝率既野 點解唔做?
我就唔Q怕燈既 係事實既野講咩都唔會改變得到

事實係25000鑽石底

幾日後25000牛上西天

依家個勢一定熊硬
啲莊仲邊會開低價高槓桿既熊
反而個市得啲低牛唔通比人食反彈咩
仲有啲人話依家要撈貨都太早
恆指26000個市仲咁強
等多陣先都未遲
因為啲隱憂仲未出齊

見無新熊出就知有排跌

真

啲人唔想捱貴熊 貪平買牛搏大彈
多多都有得跌

講係咁講 呀婆都可以估得中
問題係你夠膽做到幾盡 食呢浪？
借錢/炒孖展再槓桿你又會唔會

真，個個覺得勁貴
又覺得已經到底，個個走去博反彈十倍極限牛

可能繼續停市停到冇肺炎為止, 唔俾跌

熊市估底

28800開落黎 遠熊換近熊 近熊再變太空熊

日日話支爆支爆 而家最接近支爆既時候 唔買跌支持下 唔L係掛?

懷疑A股星期一唔開

我由 28400開始熊

30500熊—》29000熊—〉28200熊

一路換落去

家下最近熊都要數到27900
你話繼續殺牛定上去劏肥熊易
我係大户都向下密密食算

me similar

今日好多人講263合金鋼鐵底

其實263咩位黎
我睇下格係258

林鄭從不令人失望 睇黎唔封關仲有得跌

跌到無brake 爽呀
股災賺錢就係咁易

識睇圖就見到長期既趨勢線就係23000左右
股災既話就穿9硬 23000先食半淡倉 21000全食
23000開始入第一注收息股 個市邊跌邊入貨

睇埋麵麵有咩動作先啦

麵麵點燈都無用 個市要落既始終要落

下星期一傻牛就話23000係汎金屬底

有無諗過林鄭買左重熊

Push

係。all in put

我都覺 日日出黎隊冧個市
造福熊軍

Jesse Livermore 會保佑熊軍

你咁醒就你做大戶唔係人地啦

求鳩其執隻熊都發達

聽日升番啦

All in put

有見地

識野

鑽石底係邊

Livermore 1907年10月24日大賺300萬美元，並引發華爾街股市大崩盤，銀行家J.P.摩根（J.P Morgan，摩根公司創辦人）曾致電李佛摩請求他停止放空，告訴李佛摩恐怕整個股票市場即將被摧毀。隨後華爾街股市因李佛摩大手平倉而止跌，他感覺自己「那一刻就像皇帝」。

無 直插 sorry

美股跌600狂賀A股開市

大戶控制唔到病毒和投機者的情緒

新年第一日買沽比大戶托市輸錢 第二日諗住邊有送錢咁好死。邊個唔知疫症買跌; 屌老母跌到無break 輸哂新年前的profit

大户就係專昆鳩圖表派

ig 已經256 恭喜各位賺大錢 太易玩 錢就係咁易賺

留名

樓主仆左街未？

講真 大戶彈高比位人加沽 又送錢 唔加沽就笨柒

係IFC樓下見到佢等緊上去

Yes

樓豬應該晚晚睡不了

講真 熊軍根本送錢比大戶

請打手acc上連登帶風向
真係樂此不疲

國家無限金錢 佢想佢升就升 跌就跌
依加個勢似再夾熊

勁

牛氣沖天

牛軍表示多謝

又跌翻啦笑

多撚謝哂

嗯

睇下係樓主定大戶笑到最後

266 沽 271 走 而家 268